====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans la continuité , le remaillage de la ville , avec son port autour de la base sous-marine , a marqué une nouvelle ambition et une qualité urbaine qui ont rétabli une confiance des Nazairiens en leur ville .
Entity Name (Type) :: Nazairiens (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Nazairiens (LOC)
Total entitiy counts: 1

